16. Методы для работы со списками

16.5 Практическая работа

Задача 1. Страшный код.

Задача 2. Шеренга.

Задача 3. Детали.

Задача 4. Вечеринка.

Задача 5. Песни.

Задача 6. Уникальные элементы.

Задача 7. Ролики.

Задача 8. Считалка.

Задача 9. Друзья.

Задача 10. Симметричная последовательность.